手足有啲咩衫褲鞋舊咗就唔好要喇

記得喇

麻煩大家提下手足

有啲野唔明言喇
我只想講你地做得好好
多謝你地

記得喇

手足記得喇

係時候換新衫新鞋

d鞋舊左要換呀

最緊要手足安全

衫褲鞋呀

多謝各位手足

Push

換新衫喇

推上去普及化

推上去換新衫

換衫喇

記得呀

記住呀

推上去換靚衫

化寶喇

換鞋

新過d啦

買過新衫褲鞋換新look

h&m 有舊衣回收換 coupon

珍 頭先好多cam

換新衫 換新衫 換
換新鞋 換新鞋 換
換新褲 換新褲 換

姐姐買新衫你著同你扮靚靚

建議大家交完稅可以順個便去東區裁判法院支持義士上庭！！義士不是condom!!!!!!
#上庭聲援
［1］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：梁X添
情況：保釋
控罪：2項非法集結、2項傷人
事件：#714沙田
備注：在沙田新城市廣場與其他身份不詳的人，意圖使男子張歷恆(警察)及郭兆恒(警察)身體受嚴重傷害
—————
［2］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：龔X遠
情況：保釋
控罪：2項非法集結、傷人
事件：#714沙田
備注：涉在電梯底襲警(郭兆恒)，並以傘篤他三下
—————
［3］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：黃X豪
情況：保釋（28/10再提堂）
控罪：非法囚禁、非法集結
事件：#813機場集會
備注：涉於機場禁錮付國豪
被告晚上9時才下班，回家需時1小時30分鐘，裁判官堅持要求宵禁令於晚上10時開始

換新衫喇
舊個啲化咗佢喇, 唔地咁近屋企呀
又臭又眼冤

求下你哋

d衫舊喇
呢排換季大減價去入貨喇

求下大家提下手足

提手足呀

轉季要買新衫啦

push

新學年買新衫

無錢買唔緊要，我買俾大家

Fast Fashion世代

買新衫喇

北角朋友扔衫扔袋

朋友扔衫扔袋

衫褲鞋呀手足

考演藝啦

換喇